笑撚死又有班五毛帶風向話醫護overpaid凍薪抵死

睇下啲狗狗每個月幾多錢先

督察和高級督察月薪 $44910 至 $88250，警員月薪 $25380 至 $40610。

白衫高過醫生

藍衫高過RN

屌醫護嗰啲都係垃圾嚟
唔知佢哋自己罷撚咗工未

狗就真係overpaid喇

風向真係易帶

仲未計有狗宿同啲club house 仲有OT錢

一隻狗黎比負皮

仲串過支那國企
人地頂多都係有住屋同埋其他福利, 人工低到仆街

2隻狗入黎俾負皮

下年應該繼續加 10萬不是夢

有警察 點會維持到治安？

一入個post就block晒啲五毛
佢地算明顯架啦 輕鬆block

Btw 呢個都係五毛

thankz

唔計班狗
香港人呢10年全部都嚴重underpaid啦
多得777，港人打工仔人工同樓價升幅越拉越遠

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

早就block咗佢

推

收皮啦5毛

講事實 佢地罷工有拎光環上IG打卡嫁柒頭

督察和高級督察月薪 $44910 至 $88250，警員月薪 $25380 至 $40610。駁唔刀？

無業留名

pr公司係咪好驚醫護又罷工呀

舊年7月21號元朗站搞成咁班警察去曬邊呀？
答我啦警嫂

is joke ??

會咁樣講嘅人嘅邏輯同思考能力同狗一樣咁低
依家就算唔加人工 都應該俾多啲支援佢地
起碼整番啲宿舍俾醫護住先

國泰>黃店>公務員>醫護
瘋狂鬥黃

公墓猿 教畜 狗 全部都overpaid

你做唔撚到野我俾錢醫護都唔俾你條閪頭啦，721成熟未拉白衫未呀

個腦讀屎片

已封鎖會員 - 閪嫂無限公司
封左條5毛狗好耐，個個post都見到佢做分化撚

賣住冰維持治安？

戇鳩，做狗都冇光環冇社會地位
頂多咪白衫以上多少少人尊重

好多5毛 又帶風向 SPIN去醫護
今日全日要推所有721!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪想講高薪養廉？弱智

根本班狗比最低工資都嫌多..

乜撚野邏輯？！

狗 overpaid = 醫護唔應該凍薪

成個公務員團隊，隻隻公務狗都要凍薪

理撚得你班仆街

幫個冚家鏟政府幫得咁開心